【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

（幫班元朗friend post）

各位打算星期六入元朗參與反黑遊行嘅巴絲、前線、勇武、和理非，請聽我地一眾元朗巴絲一言

相信大家都同意，星期六遊行將會係一場勇武加和理非大集合，所以我地有義務保障所有參與者（不論係前線勇武或後排和理非）嘅人身安全，不能送羊入虎口
同時，我們亦必須確保現場環境安全，先可以成功爭取廣大市民支持同參與；否則，參與人數一少，現場人士會更易陷入險境

有見及此，我們會詳細分析現有計畫嘅時間路線問題及建議改行之路線。

素人伯伯現正申請不反對通知書嘅路線及時間有【重大安全隱憂】

1. 開始時間太遲
根據圍村人生活習慣，一眾叔伯和村民習慣於【晚上六點】左右結束晚飯時間，所以鄉黑鄉勇一切行動都會以【晚上六點】為界線。
另一方面，已有可靠黑勢力消息說明當日【晚上六點】會開始有行動，所以線人強烈建議將會有老幼同行嘅遊行於【晚上六點前必須解散】，以免入夜發生意外。
而現時建議嘅遊行開始時間為【下午三點】，同【晚上六點】嘅死線只得三小時。一旦多人參與集會，無可能確保所有參與人士可以於1800前解散

2. 終點異常凶險
伯伯申請嘅路線終點係元朗西鐵站，旁邊接壤南邊圍同雞地；再者，警方極有可能要求遊行於鳳琴街解散，鳳琴街即係雞地，為惡名昭彰嘅「劈友之地」，亦係白衫人星期一用藤條打人嘅地點
如果呢個係遊行終點，老人家同小朋友都在場，萬一有嚴重事故亦難以逃生

3. 外人入村搞事殺無赦
論歷史，香港境內無人能同圍村相提並論。佢地早於香港開埠前經已定居該處，雖然我都唔想，但係圍村本來圍起嚟就係佢地嘅私有地方
不同情報同村民朋友都指出圍村內並非每個人都係白衫人同黨，甚至有叔父係和理非派，並非外人想像咁「個個都想打」
然而圍村人出名「槍頭對外」——自古以嚟，無論鄉民內部如何內鬥，一旦外人入侵，必定會馬上放下派系內鬥，團結一致，先滅外人，才處理圍內內部問題
眾多元朗原居民已經不約而同表明「圍村友唔妥林鄭，你哋可以入元朗，但只要你哋搞一條村，全新界鄉下人會全部出嚟打死你哋」

綜合以上分析，【可以肯定地得出「現時伯伯提出之路線非常凶險」嘅結論】，需要馬上提出新路線取而代之，並立即由其他人向警方遞交新嘅不反對通知書，以策安全，一個都不能少！！！

我們同一群可信可靠嘅原居民朋友一齊仔細研判過情勢及各種情報後，提出下列建議，希望大家跟隨，務求當日所有人都能全身而退，齊上齊落！

＞開始時間：1400
＞結束時間：1800
＞起點：Yoho Mall 公共運輸交滙處（元朗西鐵站H出口、一田/戲院樓下），經朗日路進入大馬路
＞終點：朗屏西鐵站

注意事項：【遊行期間絕對不可以離開元朗大馬路】！
一旦離開元朗大馬路，勢必會經過甚至深入黑勢力地盤（即教育路沿線車房、食肆及藥房以及所有小橫街）。而且除教育路外，其他路面只有雙線，一旦情況生變，路面太窄有利鄉勇包圍市民，不利遊行人士逃生！

我地必須展示出「明白同理解圍村人都有好人同壞人之分」嘅信念，拉返圍村內嘅理性派人士支持，咁樣不但可於眼前保障遊行人士安全，長遠而言，更對日後抗爭有利。而且今次抗爭中，唔少手足都有圍村背景，甚至喺圍村居住。一旦攻村，我們有可能誤傷圍村內嘅自己人手足
倘若當天發生嚴重衝突，我們可能重返金鐘無期，陷入無盡人民群鬥，請三思

我們懇求各素人或團體盡快根據以上建議向警方提交新嘅不反對通知書！！

推

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

撞

求大家睇睇

要對準槍口啊大家！！！

支持早啲開始

樓主提議非常同意
推

我唔要做標題黨先引到你地入嚟呀

up

大家一齊討論

家樂牌出品必屬佳品

訂立撤退時間啦！

push

我打算為727元朗交多份遊行意向通知書 各位想12點定2點出發？

遊行六點完，到時唔知會點，撤退時間到時在場人士定！！！

agree

家樂牌巴又出手
支持

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

感謝巴打，依家出面亂到七彩，正常討論post比啲互屌post洗走晒

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

咁一齊推啦
而家元朗遊行仲未有共識

推啊
手足一個都不能少！

路線呀！！！

//倘若當天發生嚴重衝突，我們可能重返金鐘無期，陷入無盡人民群鬥，請三思//

推

推上熱門

路線有問題呀！！！！

推到元朗遊行有共識
次次大西北啲人山長水遠都出港島撐我地
身為港島撚見到元朗有事 一定入去撐

一陣行完班公公婆婆小朋友俾人打

屌，次次都話在場人士決定，成日都到時就決定唔到，一有遲疑就出事，俾人反攻俾人圍
今次要進步啦，講定幾時走，一齊走，出番市區食飯啦。

贊成終點定朗屏，感覺比較安全

你可以提議大家一個時間走
最安全應該會係六點，但大家想點我唔知

其實最好5點半走
太多人散得慢會危險
元朗始終窄路 又得西鐵

要對準槍口啊大家！！！

一個都不能少，唔可以出事啊！！！

仲要留命同港共政府死過！！！

推！

推爆依個

有用 推

我地講俾大家知六點開始出嚟，想走就走定

推
全世界都要知道

兩點兩點

Push

推呀

遊行六點完，不如呼籲六點就走返巿區食飯？

不出擊，不入村，不留守，要還拖

齊上齊落呀！

對準政權
記住呀！

光復香港
時代革命

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

大大力咁推

建議12:00就要集合，12:30出發

2:00會有多d巴打放工由市區入嚟，又唔會咁影響元朗居民食lunch，其實最合理

不過又即係會遲d完，一定要確保入夜前(7:00)散，都可以接受

4:00 no way

路線由東(元朗站)去西(元朗警署)好d，如果相反方向(原來路線)，入夜後，黑衫有機會比白衣人由南邊圍東頭村沖出嚟威脅

呢個路線好d

幫推

作為元朗人都覺得呢個plan唔錯 睇條路線都覺得好過原先果個

好波呀

see you on 727

瑞

四點真係不了

我地提議兩點係怕十二點會太早，覺得外面人唔會咁早入到嚟上兩個星期日成日都有班巴打話一兩點先起身

至少鄉黑唔敢喺警署旁邊斬人掛

咁麻煩巴打你將呢個路線宣傳開去

agger

如果佢敢就真係聯合國要出軍打救我地

12點太早喇 我係港島人計埋出門口轉車都要成個半鐘先入到元朗

叫琴日個申請人睇下連登

2點都好似晏咗啲

作為元朗人支持呢個方案
但鍾生個方案已經上晒news, 有無人聯絡到鍾生呀？
記者朋友請幫忙

有無人識佢

講真，6點後一樣有手足係度

多謝支持

Pish

路線好短，2點其實ok

起碼老人家小朋友要走先

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推
真係人數決定一切，依家首要真係要令和理非行出黎，以我所知身邊既人好多都因為怕危險仲諗緊出唔出，如果可以確保到安全，相信真係可以令到更多人出黎

唔建議改，因為再混亂只會出現兩班人，一係早到 一係遲到，最後淨返個班先最危險
齊上齊落就一齊，6點後都唔撚驚

狗黑搭膊頭
汪汪汪汪汪

有道理

我地要人多呀

岩岩google左家樂牌條路線 全長大約1.5km 正常人步程 20分鐘行完 當成大班人行 應該一小時內就完成 所以兩點時間係充足

要推

推呀要比多d人睇到！

感謝

太天真 家庭老人見你咁遲起步 黎都唔敢黎囉

元朗人幫手推

琴日有巴打話11點
我覺得應該推!

元朗勢力分佈圖加大版, 有任何問題隨時回答，持續更新

幫你推
路線真係唔太熟
但係早d行
早d完係好事

推呀！！！

唔會經鄉委會？
早d 12點啦

11點 港島人咪要9點出門口

好，唔搞亂條村，但去唔去食西瓜？消消暑氣，惱氣？

我覺得六點後要有full gear 既手足駐守車站，確保老人家小朋友女仕們可以安全上到車走，唔可以再俾人攻入西鐵車打到入車箱，靠警察食得屎。

建議去完元朗遊行，可以順道直去南昌站 新鴻基 V Walk 行街！

仲有係行完就散
唔好留唔好守

同意

有內容 幫推

隔離post有人話3:00，由東向西行

推 14:00 啱啱好

一定要早
元朗唔似港島可以留到八點

終點其實SET返去屯門方向安全好多.
大家睇下元朗差館係邊個位, 佢地一封路, 前面成堆走唔到, 義載都救唔到人
向東行係錦田18鄉全部圍村黎, 死硬

睇完推一推

感謝你來回跑post幫大家流通意見
三點會唔會怕太遲？

快d定好 我地要早日宣傳
感謝

最終時間同路線跟警方ok嗰個就算，之後就要因應嗰個方案制定大方向策略

到時夠料會考慮開post

利申: 和理非，ex住元朗所以ok熟市中心(雖然已經好耐)但到時臨場策略交由現場決定，因為有事到時嚟唔到，只可以略盡棉力

今次建議巴打或有市中心居民預先踩場了解路線同環境，this time 係唔講得笑

早些開始

推左先

啱

你pm @maxchung 溝通一下

你都可以同7mile ching交流

推 要不反對通知書

十二點開始thanks

樓主都話係7月27號(反黑)，禁即係哩D又係民建聯同藍絲D仆街招啦。

收到以下嘅cap圖(7月28號？？)，就個名睇，似民建聯D藍絲嘢，又用“守護xx”。

Do it

推呀 搵人申請啦拜託

有用

人手置個靚頂

推呀！大家要齊上齊落

屌
呢幾日都係話727

727見

14:00都遲啦係咪呀
呢度咁多人講12:00點解唔聽下

其實條路線係短，平時20分鐘行完
咁樣行最多行兩個鐘，都係4點走

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

光復香港，時代革命

推啊

Ok，班仆街連D設計都搞到禁，似想D中立加淺藍(但係今次睇唔過眼嗰D)搞亂咗，參加咗佢哋個參會。

準備呢個路線班人係真係由細喺元朗大，知道哂啲勢力分佈架
好多地方其實平時行過唔會覺，但入夜後可以係另一個世界

鍾建平 「港人自決 藍色起義」成員
有無人認識佢呀？
幫幫忙

同埋其實條路唔長，平時20分鐘行完
今次應該四五點都會搞得掂架啦

同意

利申：圍村外姓人唔好搞我條電

認同

一點至一點半啦
早多少少

到時你貼返個反送中喺窗口門口

咁先係架嘛

力抗冇腦po

推

警黑合作，香港政權真面目。
(超級Backup台)(721)上環+元朗

(721)上環+元朗backup片

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

—————————— 光復香港 時代革命 ——————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

條路線平時20分鐘左右行完
時間應該會足夠

不過當然大家自己早入去都唔係問題

各位巴打有冇最新727文宣圖？我要幫手散比朋友。

阻一阻你 幫推一下

727 要燒村拆祠堂既同我入黎！！

十八鄉反對佢個不反對通知書

又玩白色恐佈

村入面九曲十三彎 貼完用顯微鏡都睇唔到

但大馬路點樣轉入朗屏站?經元朗西巴士總站入?

警咬黑,黑怕警,
短期目標分割而家警黑勾結
最終目標劍指黑警政三合一

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

999咩原因唔通,CUT 線,
元朗,天水圍咩事警局關門..一定要查.

7.27 支持元朗居民,反黑大遊行,劍指醜陋黑政權

你又啱

推爆

無錯

要入不反對通知書先

轉入大坑渠？

【聽原居民講】727元朗行動，唔好拆祠堂！唔好拆祠堂！

推推

依家時間同路線仲未清晰咁統一，要快啲做好文宣俾全世界知

點解倒返轉行?
你係人地地頭做起點再行返朗屏做乜鳩?

推
支持早啲開始

喜利、大渠都得，早入路口遲入路口分別

其實兩點都還可以(雖然香港人慣咗遲到)

不過路線方向唔洗改 始終同港島一樣
終點定係最多事既地方 直視問題根源 係合理既

有事既話勇武手足都唔好太深入 幫手守住西鐵出入口(或者入閘後上月台既樓梯位會易守好多)
另外視乎情況可以向雞地消防局方向走

咁唔通黃昏／夜晚行入去人地地頭？？

清呢個po好好，無迫人和理優/勇武，推

朗屏相對地同勢力冇咁近，唔想完個陣成班聚哂係南邊圍
同埋朗屏要走仲可以去天水圍

但h出口嗰邊有位放人咩

我無野講

今次我地唔係對催淚彈，係對黑社會，拎把刀出嚟近攻你真係擋唔到

唔駛遊行啦, 齋企都爆啦, 應該個個都係去參觀南邊圍村
話明圍村, 梗係要去圍下啦

你唔可以控制到到時大家散之後會喺咩地方／做咩事
所以唔可以要求「勇武手足都唔好太深入 幫手守住西鐵出入口」
只能夠希望俾條最make sense嘅路大家行，避免無需要嘅衝突呀

推上去呀~~~

我有好大既預感,到時咩都唔會發生,班黑社會縮返入自己狗竇

小心老解扮市民

暫時資訊太多太亂 呢張文宣得唔得先？
有冇嘢要改

你預感準就最好
但係我地都要做最好準備

總之一定要行大馬路
大馬路側邊有n多條巷 盡量唔好貪方便行入去

次次都係終點出事 先唔想定條線喺元朗西鐵站 因為太近南邊圍 睇左咁多人嘅留言綜合出黎

唔係個個原居民都唔分事非黑白。 嗰日會出黎嘅原居民，又打得嘅會有幾多人丫，比盡你幾千。 只要我地夠多人，唔入村，驚西咩。

可以呀
未必個個受但我相信大部分都ok呢個

感謝巴打！

重要！一定要推

Push,時間要早d

去得元朗無奶油唔去“小牛有機農莊村”參觀一下

而家十八鄉抗議比7月27號出不反對通知書，對家又玩D仆街7月28號“守護元朗”。

真係要早D搞通知同文宣(有冇通知書都好)，如果唔係就比人食住上㗎啦。

但係如果太夜走
天黑黑咁有人落單點算

條路線平時20分鐘會行完
所以2－5：30呢個時間應該係足夠

會唔會係咪都出住727文宣先
好似樓上咁

我指十八鄉抗議唔好比不反對通知書我哋

推到更加多人睇到

和平示威呢樣野未必個個受 我諗而家大家都識be water
不過感謝你整咗呢個poster

經渠啦，順便睇下點樣用17億起天橋

要有人寫明，到時大家都見到

推牛屎攻擊

不過唔知條路會唔會太窄

推 西鐵站嚟講 朗屏真係安全過元朗站

多謝巴打推咁多下post

啱呀
元朗站

總之入黑前要走啦

唔會，渠有兩邊，一邊近大橋村，一邊地盤

有文宣就儘快散出去，記住強調7月27號係反黑遊行。

D仆街搞個守護XX就係想攞着數，好似上次禁

其實要實行只要簡單啲去做。

對於立立亂咗嘅元朗,我過嚟只想打吓氣,可以的話帶少少手信做見面禮,如果可以friend到嗰地膽就very good。

Full Gear 係好不禮貌。Food cheering 我well support !!!

點解呢嗰唔可以係 嘉年華 ? 化戾氣為祥和!!!

[黑嘢]你快死開。你唔好再攪元朗(香港)

Food cheering 姐係咩

補返句：無知一問

有冇組織可以入不反對通知書？
可唔可以叫朱heidi幫手？

推有用post

無錯，所以唔駛好長，只要用行動說明對惡勢力說不

推！
光復香港 時代革命！

有人入咗

pish

Agger
727唔係對椒對催淚彈，黑社會出刀近攻，唔係要前綫手足頂呀，唔好令佢哋咁危險
同意調返轉元朗行去朗屏

要有共識!時間無多

元朗散既話 千色入d 大旗嶺d人行出黎增援唔洗半粒鐘
prefer 朗屏散

真心不要留係yoho ，好危！

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

認同請分享 ！！

推到個新路線出黎

可唔可以叫佢改
而家不論個時間定路線都好危險

推
開始時間太遲 散唔哂就分分鐘變元朗黑夜
同埋真係唔建議入村...唉 不過點都要入既其實都阻唔到
希望做到齊上齊落啦

推po！
重點係保障各位人身安全！和理非為主！
Plzzzzz！
入村搞村民會被人捉把柄，同埋令一班正常村民不滿

光復香港差你一個

有無人可以推到俾而家個發起人知

好似上次尖東去西九都1.5k左右好快就行完
如果路線長度差唔多，唔洗咁早...下晝1,2點到就夠

呢句推post好呀

大家一齊用

所以我地提議呢個路線就兩點開始

2點都係有d遲喎

我地應該團結大部分人，包括無涉黑的中立鄉民。我相信好多傳統新界鄉民對打老弱婦孺都看不過眼

今次唔係針對鄉村，只反對警黑合作，

堅持5大訴求，成立獨立調查委員會調查警黑合作

要理性思考

我地條路平時行係行20分鐘，
所以到時2點起步唔會係問題

元朗雞地有消防局 有事要識搵人救

點解好文成日冇人推

應該盡早confirm路線

岩岩搵左鐘生，大家睇佢點覆我地？

巴打幫我推下

今次一定唔可以落單

我冇野講

推推推

下

屌意見都唔聽喎

jm9
下

搞撚錯

快點_ _ _

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1) 向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!

如果係驚咁不如係天水圍行啦 一係直頭唔好行
起點set係元西 隨時未夠人就已經比人打到仆街 行都唔洗行
上次元朗已經話比你知元朗多痴線佬 你仲係佢地地頭集合
水邊圍去元西都係半個鐘既事 點行至行到夜晚
元西行去朗屏 同 政總起步行去灣仔會展一樣 係咪有D野搞錯左

我依家吹到啤一聲啊，佢想攞光環唔緊要，但你唔好搞到送頭啦仆街

佢當正自己好威威，乜嘢意見都唔聽

我都想知咩事呀

推返上熱門

家樂牌
九龍人表示ready

搵人再入紙

而家有班人嬲到唔諗野，推

唉...巴打
重要事唔好吓吓經whatsapp text 就算...
禮貌地同人講有緊要事要商量
問方唔方便打個電話傾吓安排同合作

依家條友係唔想同人傾喎好似

我哋已經用咗好多方法，經中間人講過幾次，中間有回覆就係話佢唔想改黎改去，於是我哋先直接搵佢

佢根本冇諗過同人傾

新路線要推比多D人睇

終點朗屏站個人覺得OK嘅，係轉入朗屏站條路比較窄，轉入去果時要小心小朋友老人家。
雖然遠少少，元朗警署前面嘅元朗公園會唔會可以作終點後補呢？嘛會經過警署門口嘅。。。
附近交通：元朗西總站，元朗廣場附近／元朗警署附近巴士站，輕鐵豐年路／水邊圍站，西鐵朗屏站

要走一齊走，落單一齊救

推！！！
依個好好多

元朗人推！

但係呢樣野本身可以避免
早啲行，行條大路就可以
落單一齊救都姐係有可能會傷亡架

ok sorry 兩位巴打
我都覺得原本個4:00pm太晚
但佢伸請咗似終要佢改吧,
或者揾位絲打直接打俾佢傾傾可能好D

推未?

只要有不反對通知書，去果時都會帶啲隨手武器同防具，黑警查到都可以屌柒佢話元朗有黑社會要防身

朋友話元朗公園好黑，村係隔離

請入黎, 要人數取勝, 7月27 元朗遊行, 前哨戰

之前各自行街囉，做定啲情報都可以

推~

路線必需經過該村以示武威

安全果d你唔洗貪心 係後面企定定就得

覺得可以再早d ，之前遊行其實好多人都提早到左

其實元朗市區係比村包圍
yoho打後 千色打後 元廣(輕鐵水邊圍站)向前 都係村
不過多人就唔怕佢

元朗公園係豪宅區 樓價又會gogogo

係人都知道， 六點係死線㗎啦，唔理你個天點或者天仲係光，兩個鐘行完仲要啲人散晒，有咩可能先

4:00pm 真係太夜，如果無提早起步或者同朋友自發早啲行
十萬人點都有吧

大馬路都要封左路先可以早啲行

推
支持：不出擊，不入村，不留守
(還唔還拖前線決定，細細力打唔好大大力打，會痛)
支持：2PM開始
支持：幫趁沿路商戶

支持家樂牌通心粉

幫手推有用post

分析得好 推

逃去元廣入面

認同，圍村文化既然係咁，就應該聰明應對

光復香港！
時代革命！

大家一定要早到 帶長傘眼罩
早行早退 齊上齊落
一遲到人少就變得危險

記得食飽飯 去完廁所先入元朗
我怕廁所伏擊 飯餸加料

我驚太多人去 後尾加入嘅會危險 btw不反對通知書仍然係4點？

係呀，而家個計劃依然係四點…

不留守，要還拖
光復香港
時代革命

唉屌鍾生係咪想我地死

係
同埋元朗公園係一個圓形咁
四周俾馬路圍住
只有馬路先企到人
再上草地已經好斜同凹凹凸凸
人一多好易跌倒

同埋唔建議大家行入去元朗公園呀
因為元朗公園入面錯綜複雜 好多小路
入黑又係暗到仆街

又或者可以Send呢個Post既討論比佢睇?
等佢知好多人唔同意個時間同路線安排

任何人都要大局為重
唔好屌我民意西
我係人命西

Pushhh

我都好想知呀

佢有人會睇呢度嘅，我相信佢好快就會知

理解
幫推

大局為重，人命要緊，佢推人去死，我都唔知佢想點

謝

當然早行係好，我都想大家安全。
今次一定要齊心，先產生到最大力量。

而家夜晚7點個天都未黑哂
我認為official 6 點散場散到7點差唔多

改早d 12點開始行得唔得

要諗定對策方案
安排逃生路線
製定防線
防具物資洗唔洗升級
好多野要準備
要做最壞打算

我buy你
怕係怕老弱婦孺受傷

唔似其他區
雞地一有乜事搞到佢哋有乜危險
我相信冇人想
都冇人會原諒

推呀
光復香港都要保護埋大家先得架

如果六點後真係開片
個200個流浮山刀客終於嚟到
我拖都要拖埋你地一齊走

我唔簽

我要食飯

大家齊上齊落！

咁重要嘅野同我推爆佢！

From巫堃泰post

[不斷更新] 光復元朗，我的Q&A

Q1. 咩訴求？
5+2: 反送中五大訴求+2個
政府應定義7.21元朗為跨境恐怖襲擊 (Cross-border Terrorist Attack)
成立由法官擔任的獨立調查委員會徹查元朗恐襲

Q2. 點解揀27號？
27號係遊行，想有更多和平理性非暴力嘅人參與
香港仲有唔少人返5日半工，所以都想更多人參與遊行
而且留番個星期日出嚟，大家可以休息多一日再返工又或者28號再去多次

Q3. 點解唔搞早啲，仲要下晝咁遲？
如果呢個世界真係有白衫刀手，佢地幾時都可以出沒，你揀幾多點都冇關係。因為驚就要提早，其實冇關係
路線本身只有45分鐘腳程，而家警方改到要15:00起步，去到終點都只係15:45；要離開嘅，都時間尚早

市區人入元朗，係要啲時間，特別係呢個遊行路線集合點唔係近西鐵站，係需要時間。太早係行唔到。況且而且警察話要提早，有機會星期三黃昏開完會後有更改

話會阻元朗人買嘢果啲就算啦，遊行本身就係阻大家一陣然後等你注意個議題嘛。而且12點集合再行，中暑就難免

Q4. 點解呢條路線，好似好危險？
首先，成個元朗佈局本身係唔方便大型遊行，同佢本身嘅城市同道路規劃不無關係
要行，就只可以揀大路行，如果唔係就載唔到咁多人
大家望吓個Google Map，元朗市北、中、中南同南四條線。

北邊：宏達路+安樂路
✔夠闊，唔阻大馬路巴士同輕鐵
❌最後入元朗站都係阻一阻巴同鐵，仲要經過西邊圍同大部份南邊圍門外。唔好唔記得，好近橫洲

中間：大馬路
✔夠闊，大廈樓上多工商少住宅，相對少中頭獎，唔經任何村向(除咗南邊圍外圍)，有教會可做站
❌犧牲巴士同輕鐵Flow

中南：教育路+合益路
✔元朗巡遊指定路線，慈母一定識搞
❌太多住宅，中頭獎機率比大馬路高得多，東邊盡頭冇位聚/散人，最後都係入大馬路或者落鳳琴路。元朗內街其實打起上嚟同巷戰係冇咩分別

南邊：馬田路+馬棠路+港牧路
✔最少車
❌望吓會經過幾多條村外圍？

睇完，其實你只可以揀大馬路，而且combine上述任何一條路線係會令元朗近乎冇車可入，反而仲危

有連登/TG人講另一條經YoHo 加教育路經十八鄉鄉委會路線，其實真係冇可能
YoHo 係私人商場，雖然佢係有公眾通道。但一入商場，警黑攻擊都好又會變另一個新城市，會仲傷，更唔好講警察唔會批到不反對通知書俾你，皆因新地係唔會同意係遊行入去佢商場，點批？

大馬路係會犧牲輕鐵，但如果大家要出要入，都仲可以向北去朗屏站又或者向南再向東西走

Q5. 點解係西向東行？
元朗市東邊係冇大型鐵路俾大家散，如果東向西行運動場散，冇輕鐵之下就只可以行去朗屏坐西鐵又或者行南邊小路返去元朗站。一來人流倒灌二來經過村口仲危險

有群眾好怕白衣人「圍堵」市中心一帶，所以建議東向西。呢個建議，其實會仲死

大家望望水邊村以西，過咗朗天路天橋係乜嘢？係曾姓屏山呀！大家唔係唔記得689果陣啲嘢嘛？東向西行到果度，如果真係有保鄉衛族，散唔到人咪仲危險？

西向東行，叫做有個西鐵站。附近有救護站有博愛醫院，再絕啲都仲可以行上公路去截車手走。

Q6. 點解仲係叫光復？
大家明平時叫光復，係處理一啲政府唔處理嘅民生嘢。我見有咩清潔有咩保衛好多字眼，其實容許我咁講，黑勢力蒙蔽元朗，我地就用我哋嘅力量去俾番光明呢個地方。另外，遊行英文名叫Take Back Yuen Long，亦都係有番主權在元朗人嘅想法

Q7. 兩張不反對通知書？
其實不反對通知書係需要2個人做申請。第2個人嘅作用就係喺主要申請人(今次係Max Chung) 不能履行不反對通知書內容果陣代佢履行。所以其實係同一個申請，我會係喺Max 履行唔到嘅情況下代佢履行，繼續協助遊行進行

Q8. 入多一張早啲嘅不反對通知書Let’s say 12點？
其實入嚟果實際效果係俾啲怕白衣刀手嘅群眾早啲行然後走？咁如果刀手幾時都已經係屏山同廈村Ready，你早搞一個遊行都係可以劈嫁，有咩分別？

Q9. 鍾健平Max係邊個？
元朗土生土長，第一個搞尖沙咀六四嘅人，其他嘢大家Google啦

Q10. 7.27入去南邊圍村？或者其他村？
果日大家都見到，白衫人最後唔係行去西鐵站就係坐七人車走。南邊圍剛好係西鐵站附近，走入村避風頭就梗嘅。當日襲擊前恐怖份子喺西邊圍同雞地聚集，但再之前喺邊度上車？係廈村同屏山呀

如果冤有頭債有主，要聲討嘅係唔係應該去廈村同屏山？南邊圍而家主要住嘅係南亞家庭，但當晚南亞刀手其實有情報講係由九龍入去。其實重點人物不在元朗市外圍村落，你入去南邊圍又好西邊圍又好，其實都唔會搵到你要搵嘅白衫人同鄉佬

而家已經有藍絲村民Spin叫7.27要走人，怕我哋會入村扔磚然後鄺仔朱凱迪會做行動基地。甚至有黃絲非原居民村村民Spin不要抹黑村民。即係咁，有啲鄉同社團熟，咁大家一定想去算帳，但村內有非原居民租客嫁，真係去入村嘅行動者要諗清楚，除咗自身安全之餘又點樣唔會冤枉好人

Q11. 仲有咩想講？
做得遊行負責人嘅，就只可以係和理非到底。大家都好氣憤，但唔好入錯村搞錯人，咁我哋就會輸一仗

Max 其實係有入TG Gp，但人太多意見都好多，希望大家幫幫手俾D意見之餘，都同時睇睇個Plan嘅來由。部份嘢已經同物資組夾好，反而時間路線真係要同慈母Deal，大家等一下

本地中文媒體全部剪走晒「跨境恐怖襲擊 (Cross-border Terrorist Attack)」定性嘅個訴求。恐怖襲擊大家明，但一講到跨境就剪，其實係令到我訊息出唔到街

果日我唔帶Gear，皆因人生而為人，應該有免於恐懼嘅自由

通心粉巴
有建設性，推

雖然見你一片好心正皮咗，但有幾件事唔能夠認同。

1. 群眾鬥群眾喺721元朗鄉黑收錢恐襲元西果陣已經開始咗，佢哋要做西環嘅刀，直指今次運動要害，唔光復元朗，屯天元、河上鄉呢一堆同行者都要活喺鄉黑嘅白色恐怖同淫威之下，時代革命猶如斷了一腳，要如何行下去？

2. 圍村係禁地，但今次係鄉黑喺公共交通系統入邊施襲，我哋遊行路線亦無進入圍村同包圍圍村，憑咩話我哋係入侵？

3. 當日申請咗不反對通知書，時間隨時去到11點，警方會沿途佈防，係咪喺而家嘅情勢下容忍鄉黑作惡，坐實警黑勾結、黑社會治港嘅名頭？

4. 承接第2點，今次元朗鄉黑出師無名，因為721恐襲人神共憤，多方割蓆之下，有乜嘢利益驅使佢哋出黎作惡？

我明白樓主身處圍村見識過圍村入邊封閉、黑暗、野蠻嘅一面，但我哋今次正正係用正當文明同勇敢嘅方法宣示俾鄉黑知道，時代革命嘅巨輪唔係一群無知冷血自私嘅老鼠可以左右到。

推正經po 唔好再理解放軍

講真鍾伯條線真係唔掂 最後咪變左圍南邊圍

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

幫手推

所以都係提一句 你地踩得太入 我地想救都救唔到
本質上勇武除咗衝 有一部份本意都係想保護後面手足 所以我先咁講 如有冒犯既我講聲 sorry 先
其實元朗係冇make sense既遊行路線 大馬路外圍全圍村 大馬路附近黑既黑 藍既藍

727元朗見

推
咪撚攻村呀，啲黑社會未必個個係圍村人。相反，我地手足都可以有圍村人ga。搞人地條村，可能會將同行變敵人，搞唔過。
但要做最好準備，最壞打算。
元朗市中心係俾圍村重重包圍，出入主要幹道必經鄉村，所以唔好諗住有事上嚟好似市區咁易走
當日元朗應該會好似禮拜一咁落哂閘，要去準備充足
到時要走嘅人就要快手快腳搭車，上天水圍屯門好落市區好，俾後面嘅人行，否則多人倒灌落屏山就大撚獲
元朗大馬路窄撚到仆街，但無奈係最安全，而家無跑馬，唔怕阻馬會。教育路就對正狗屋宿舍門口同埋對面有間鄉議局中學
喜利嗰邊係南亞地頭，大橋到郵局嗰條路就多水貨客藥房，安寧路就有條大橋村，唔明自己google map
朗屏站唔係散水好地方，得西鐵，一架出觀塘嘅巴士…入村小巴同無乜的士。元朗站起碼yoho底有巴士站…
齊上齊落，缺一不可呀

push
光復香港

再推

反對
先慈母已經要求15:00起步
然後大球場去V City，俾盡60分鐘好未？18:00咩都入到V City啦
其他嘢，入FAQ睇

快手申請另一份不反對通知書！

喂同D3毛玩夠啦，7 27時間地點同正式文宣資料。要散出去㗎啦!!!!

不如申請多一張

推呀！

支持再早d 開始

LM

推返上去

朗屏站附近有元朗廣場，元廣都有巴士總站出天后銅鑼灣荃灣等地方，而且近元朗警署+警察宿舍，散水的確無元朗站yoho多選擇，但論安全程度我覺得比元朗站高d

好緊要架呢個

咁六點後是咪散 無嘢幫到手
我六點先放工

而家申請成點

果日行，應該出唔到車

呢個係咪最終時間?

Push 支持早啲開始

依家鍾生搞唔成好明顯佢條線唔得

出唔到車要搵地方避/守，yoho太近南邊圍好似危大過機，朗屏近警署似乎安全d（？）

最壞情況如果開片，開正警署隔離無藉口匿埋落閘/睇唔到錶喇掛？

up up

我擔心元朗居民俾人吊尾走
真係得西鐵。
好似有68A去青衣。

齊上齊落

元朗居民識搵路走嘅
反而好多人山長水遠入元朗，對佢地黎講鐵路係最熟悉嘅交通，全部人谷哂係元朗站萬一有咩事真係唔知點散，只係得塞返去yoho/去雞地兩條路

yoho話有安全區，但我唔知佢點樣安全啦

元廣附近有好多政府設施，以警署為中心，即係今次建議路線嘅起點附近，有元朗大會堂、圖書館、大球場、體育館、劇院，當然重點梗係有警署入面嘅警察保護大家啦

交通真係一大難題，因為大馬路一封，元朗就好似圍城咁

香港人加油！

講幫手推推以下post
[緊急] 上環義士受傷狀況

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【 第八攻】國際戰線《中英聯合聲明》之戰開火！7.24 攻佔七大英國報章、五大城市廣告箱！

其實我比較想知道
現時圍村嘅總人數有幾多

其他post 有講過
一條村可動員男丁大概50人

推，讚成掉返轉行

元朗大馬路又短又窄，如果數以萬計的人到來，根本已經迫爆，行都無得行，因此人多如何疏散是很大的問題。我個人覺得遊行要快行快閃，只要做到整條大馬路都擠滿了人，給元朗黑幫看看群眾的力量，同時也要給黑警嚴厲的抗議，已經收到效果。因為元朗市面積實在小得可憐，輕鐵已經阻了不少地方，所以人流控制是很重要的。至於入村的意義不大，不要浪費時間和精力。

PUSH
終點一早應該要係朗屏站

暫時係咁

同意提早，路線唔熟但唔同意入村送頭

元朗個場真係好痴線
巴打到時小心 一齊加油

見到你的名字想問你是真的耆英嗎？
希望時間路線最後有所改動！

元朗有多少條圍村？20？30？
如果30的話那麼應該有1500
黑社會人數另計

如果要安全我們這次遊行的人數至少要 10 萬以上？
（不計年幼）

好難針算
只能講越多人越好

今次唔可以落單

推一推

入紙book場未

少年你太天真了！人群阻滯了警方行進，以至未能及時執行公務也是一種可以用的理由。

有5000名青壯裝備好在隊尾斷後即可。等和理非完全撒走，守住所有站口，再逐批入站撤走

真係要早d

逼爆就一定，建議人群太多就一直向大馬路伸延，不入橫街，條線越長威力越大！！

不讚成入村！不衝擊！要俾佢地見到群眾力量！！

路線問題不大，但係時間真係要早啲，驚太多人會拖好耐

認同，Worst case係有好多黑幫入夜後出現，然後局住要打（even if無入村無搞事），咁到時只能自衛，但警察可以只拉黑衫，咁就圑滅

2點都太遲，12點好行

時間越早越有利，人數會多啲，撤退時間充足啲！！

時間越早越有利，人數會多啲，撤退時間充足啲！！

一定要有反黑宣言！！！

PUSH

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

第一身角度整合：７２１元朗最恐怖近6分鐘紀錄片段流出 !!!!

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

通知就得
佢無反對=幾點時間我地定

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1）向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!

推!!

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等熱門啦，有興趣自己入post討論，討論俾推post重要，大量有用post根本推唔上去！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

第一身角度整合：７２１元朗最恐怖近6分鐘紀錄片段流出 !!!!

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等熱門啦，有興趣自己入post討論，討論比推post重要，大量有用post根本推唔上去！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

第一身角度整合：７２１元朗最恐怖近6分鐘紀錄片段流出 !!!!

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

一定唔可以落單

早行早散好似好啲喎，到時人多，啲市區人想入黑前快啲走，就去哂內街行，咁就大獲
諗下之前港島區嗰啲，啲人塞住唔郁就會向橫發展。港島內街唔怕 但元朗內街就麻煩

建議搭西鐵走，因為要行大馬路，輕鐵唔知仲行唔行。巴士唔知改路成點。之不過，元朗站同朗屏唔似金鐘中環個站咁大，食唔落咁多人。所以，不論邊度終點好，要叫啲人行完要走就好快啲走，諗定點走，去邊都好，塞住後面就好麻煩。Be water
我地一定長命過啲廢老，唔使怕一時三刻未能成功

推上熱門啦

〈光復香港 時代革命〉一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、調查元朗恐襲及追究警隊失職

＞開始時間：1400
＞結束時間：1800
＞起點：Yoho Mall 公共運輸交滙處（元朗西鐵站H出口、一田/戲院樓下），經朗日路進入大馬路
＞終點：朗屏西鐵站
贊成 但係尋日同警方傾唔成 路線好似無得改 但可以改早啲開始 四半改左做三點 但唔知可唔可以重新揾另外嘅人或團體入紙 因為已經入左呢個 審批緊

727

樓主入紙未？

而家反對，再入得唔得

有無人可以入，我唔喺香港

我都想好問 佢個反對通知書反對嘅點好似係話糾察唔夠多(簡單黎講即係差佬想射安全問題落舉辦人到) 同埋遊行路線問題 話鐘建平唔願意討論更改路線

咁可唔可以講到個準確糾察人數(尋日鐘接受訪問話有100個) 同埋 改改遊行路線 真係好似你上面嗰條路線其實有得諗 安全啲又大馬路

跪求元朗居民再入紙申請 plzzzzzzzz

你有無識人可以入紙呀

我都好想問 因為我無識人住元朗呀！！！ 跪求元朗人睇到呢個post

推一推，暫時攬炒巴同通心粉巴算係成個運動最出色既巴抗，我雖然完全唔認同要咁驚牛屎佬，但我信得過巴打係為件事好，天佑香港

感謝你
最主要係人一少就不利我地，所以越多人肯去越好！

想知最後集合地點係邊，水邊村定yogi

Yoho

唉

用呢條路線 再申請多次？

唔係水邊咩照舊丫嘛

唔好走散 要有隊型 同上至下都要有裝備
要表明，我地有能力去搞，去反擊，
黑警夠薑就直接捉人，即刻開拖報開槍仇

反對通知書？WFC

可唔可以搵人再申請一次